長戴口罩之後 個人健康左

而家日日戴, 塊面多左少少粒粒

但係鼻屎少左8成
個鼻感覺冇以前咁腫
平時訓覺都會用口呼吸, 而家輕鬆用鼻呼吸都冇問題
連鼻鼾聲都少左, 個人訓醒精神左

有冇人都係咁

好啲咩 唔覺 不過可以遮醜就真
西面都冇人知
以後長戴口罩

唔係應該油左

我反而病左次
一日戴10個鐘口罩 呼吸唔順暢
講野又大聲左 搞到喉嚨發炎 變埋咳個d
利申：幾年黎第一次病

係咁爆瘡

我有個同事無食成個月煙